毒撚秒回(96)

還是 愛我別走

知我唔得閒 推爆都唔開POST?

彷彿我靈魂被擄走 相愛令我忘憂

你又唔開

有人開左啦

從而為你分憂

係咩？

find find

係邊呀 撚有呀

公里開嫁

hi

推錯啦你

你真係好蠢

笑死

唔好推呀